# BSA 2021 first lection - streaming-service

## Описание
Первая домашка заключается в создании веб-страницы за образцом. Сразу отмечу, что данная работа предполагает использование только HTML и CSS (без JS!).
## Задача
И так, задача: создать макет стримингового сервиса для Binary Studio.

## Технологии
1. HTML
2. CSS
3. BEM
4. SCSS